當年夏娜動畫啲歌真係好高質

Light my fire
緋色の空
blaze
天壤を翔る者たち
Being

同電磁砲有得比

赤い涙
JOINT
I'll believe

歌=世界級
劇情=世界級垃圾

歌聽左一千次
動畫同小說睇一次就夠

好撚好聽

但劇情不了

動畫有釘宮

聽覺享受

うるさい うるさい うるさい
好煩膠,不了

joint聽到依家

第一套睇既輕小說
第十卷好正

歌ＯＫ

川田

買左best collection

未睇但係歌成日聽

不知幾想有人日日講

serment都好聽

呢排loop梗就有人開post

btw 唔明夏娜點解出位 故事好似悶悶地咁

bleach d oped都幾正

釘宮啲動畫嘅歌都唔差
零使 緋彈 都幾好聽

一開波其實幾好睇

不過之後變咗睇嗰對小情侶耍花槍…

最鍾意係光芒，加埋終於修成正果果下真係打曬冷震

因為嗰排興傲嬌...

赤い涙勁好聽

係釘宮配得好

中學年代冇睇清楚 有機會睇返

我成日都係聽住歌先去睇 AB, NGNL, 花開, DAL都係

唔記得第2定第3季個boss俾人抆插頭輸左

無佢無傲嬌

其實十香食麵包嗰度係唔係致敬佢？

AB真係正 係可惜在得13集
ngnl第二季等左勁耐

Charlotte如果唔爛尾都係好正

浪費晒啲音樂

甲鐵城同罪惡王冠都係啦

其實LB開始係好明顯走下坡
動畫斬到一舊舊 遊戲個勢都無以前咁勁
charlotte仲浪費埋個人設 同設定
個設定真係近期叫有新意

我多數睇AB打後 接受唔到Key早期外星人眼

Charlotte唔單止設定音樂好 畫工都好撚靚

緋色の空真係回憶

真係無乜動畫可以好似夏娜咁做哂成本小說

早期樋媽畫風係差 呢個真
但劇情係一流
clannad>air>>>>>ab>lb=kanon
ab係好睇同領略人生意義
不過講劇情催淚 cl同air真贏晒

但係key社最好睇嘅喺晒ab之前
LB 去到refrain 好好睇，ab真係太短仲要太多角色，搞到好趕
Charlotte 我睇到最尾幾集feel到暴走 ，希望出game 版救返
不過key社音樂係一個昇華，特別係clannad

順便一提PA整AB之前的土砲True Tears...
都係好嘢

川田まみ，大家等到魔禁出三期，但係已經等唔到川田唱3期op

近年作品我覺得星之夢唔錯，可惜人氣唔高

但railgun OP >>>>> 魔禁
或者我唔識欣賞

好懷念
啲歌好正 動畫麻麻

呢班呀姨都收哂皮

第一季神作 第三季糞作

真

D 人彈晒出來
邊個打邊個都唔知

最後Happy end咪算囉

好彩有睇小說

好似10周年出新篇？

仲聽緊

成季就係睇佢兩公婆耍花槍

一聽緋色之空後就決定要追

I'll believe 成日打機都聽

fripSide本身d歌都ok
但一到電池炮就硬係首首差唔多咁

第二季

傳聞中佢好似講過如果出魔禁3佢可能會復出黎唱

當年 夏娜同air都係為左聽歌而補

當年i've真係好高質

fsn, 全金

Only my m巾，Sisters noise

首首都咁好聽

引退了

Joint 同 i'll believe

ive回左塘好多年

Joint
Sense

屌 仆街Spotify 冇日文歌

日本動畫真係愈黎愈回塘，回望以前徒增無奈

I'll believe

X2

官網都停咗好耐啦

最好聽真係佢地起家到06/07左右
之後都麻麻
好多gal game主題曲都好好聽

lm

Spotify anisong 少到唔想買佢個premium

食正輕改第一浸，夏娜人設真係好正，天道宮幼年期

悠二正垃圾

悠二一係on99 一係爆中二

其實劇情唔係好差 不過諗諗下 小學個時原來已經有同學睇Shana

緋色の空
Being
呢兩首真係聽唔厭

劇情好撚悶wo

劇情 未到 銀 篇都重好睇

之後悠二 等於人肉百寶袋

轉捩點

狗屎垃圾塞灑落悠二身上

最後大戰為打而打

係

人物關係又亂到仆街

agger

明明係一個雙贏既方案
班撚樣都仲要出黎搞搞震

有幾多個喺到

第2季真係多舊魚

首季最正
但喜歡三季畫風

索雪嗲，con lo 梳拿

我依兩日忽然想買番夏娜d figure

夏娜1 2 既op ed最正
但劇情多原創唔係咁多
3就冇乜原創但同小說一樣
d人出黎死埋都唔認得

悠二一早解釋清楚根本就無事，個大戰至少佔咗成個劇情三分之一

可能係高橋唔識完，求其整場大龍鳳就bbq

記得好似有個角色叫將軍
最後完全唔知點解佢會打輸 同埋點解要打
好似拎佢祭旗咁

黑超友

千變啊 大波妹個世怨

頂座死咗佢咪跟埋一齊走囉
之後咪有一幕好明顯係講佢落去搵Hecate

KOTOKO 仲有冇唱？

世仇

唔係好知
Mell 就冇了

千變最後同悼文吟唱人hea打
落去搵頂座

KOTOKO仲有出席下啲anisong live既
新歌就無了
下星期廣州animax musix有佢份

真係好撚好聽

利申冇睇齋聽歌

第三季

入坑作

又唔想hea打嘅 係最後收咗手比佢殺啫

最後大戰 或者我講成個第三季根本就係 夏娜悠二世界級家暴

順手係度講少少感想 雖然套野好耐之前 但唔排除有人補番
所以整番個劇透注意先

[Spoiler Alert]
悠二就中二病上身 同紅世合作變祭禮之蛇 開創新世界比班「徙」過哂去 令佢地唔再食人類存在之力 而開創世界過程又唔會影響到現世 咁老實講都叫完美平衡各方利益啦
仲有得比佢拎到同老婆同級既能力 真係抵哂
(無記錯既話 天壤劫火同祭禮之蛇都係紅世真神 一樣咁勁抽 有錯請指正)

夏娜就咩事都唔知 老公咩信息都無番低 走佬唔番屋企
就搵佢啲fd (aka火霧戰士) 上人地頭搗亂
好啦搵到佢老公 就問佢發生咩事 之後悠二竟然答「講咗你都唔明」
我心諗: 無野搵野嚟搞既 唔講點知你諗乜

好多火霧戰士頭兩季無見過 關係講唔清都比佢過關啦 因為第三季太多劇情
啲人名先係極品 又長同又難記 又有「現世名字」同「真名」 用緊既寶具又有「名字」同「稱號」
然後通常介紹人物就係「唔通你就係XXX既ｘｘｘ？同埋被稱為「XXXX」既寶具ｘｘｘ？」

之後越嚟越on9 老實講人地紅世之徙都唔搞現世 走佬去新世界就放過人啦
之後班火霧戰士自己都理虧 就強行話「因為徙過到新世界都會繼續食存在之力 」「要係徙過新世界前比佢地知道人類係恐怖」所以要繼續殲滅徙
我聽到個原因都唔小心笑左
[/Spoiler Alert]

其實我自己幾鐘意套成套野 由其第一季，
作為魔法日常戰鬥系輕小說動畫化既先鋒真係突破性 劇情設定吸引 加上有神曲緋空之色加持
只不過係第二季唔夠劇情 原創位太多
然後第三季其實係好睇 因為所有前兩季既人物都有所成長 收番哂之前啲伏筆
又要衝小說劇情 有好多野變成流水帳式講 就變左1999

總結成套野 我覺得真係不過不失
同埋係現實方面真係成就太大 (甚至我覺我夏娜既成就可以同SAO比 )
成功成為一堆人既入宅作、帶起傲嬌潮流、 大量輕小說其魔法、日常、戰鬥)動畫化

唔算

你可以試下理解下火霧戰士既背景
作者都用好多篇輻強調火霧點執著去復仇
如果知道成埋紅世使徒拍拍蘿友就咁走左
佢地點都唔服啦
咁佢地搵個名份去打都好符合人性既
不過動畫真係原作粉碎機

入坑作
屋企仲有全套小說
想當年攞曬啲零用錢來一本一本買

第三季
Btw點解無人討論第二季

第二季好平庸 冇咩好討論

第二季有件成日痴住男主既煩膠原創角
同埋真係少劇情 無第1/3季咁緊湊

唔計動畫淨講小説，劇情係咪高質嘢？
試定會唔會亂得過魔禁？

天壤劫火
第三季都唔知係乜撚野

同期黎講超曬班啦
之後好多作品都跟住佢果條路寫的
好似緋彈感覺直情係望住黎抄咁

第三季就好多野講唔切，第二季就勁多日常同原創劇情

但第二季打壞刃果場好正

但第三季都算完整
如果將第三季前面劇情擺第二季會唔連貫

回番 齋睇唔買 巴打
我自己就動畫黨 無睇小說 想補但太多
睇番動畫好似真係skip得幾勁 或者我真係感受唔到佢地天大既怨憤
反而係愛情線(三角戀)幾詳細下 (雖然正宮已定 天降已嬴)

劇情嚟講 我自己就好早期睇 (零幾年睇) 佢係嗰期真係屈爆機
你依家睇 應該會覺得佢係唔錯+套路既魔法日常輕改 因為依家好多輕小說唔多唔少都有借鑒夏娜
其實設定亂 唔在於複雜 係在於佢啲名太長太多
其實你將佢轉換為現代我地理解既野就得 (EG: 存在之力=魔力, 自在式=魔法, 封絕=戰鬥用結界)

夠亂先係輕小說

我都係中文版第二三本開始追

咁你又岩既
輕小說真係多設定先撐得起個故事 不過present得好唔好又係另一件事

離題講一講設定 例如我覺得魔劣既科學設定其實寫得幾好同幾大
CAD同啲"魔法"現象 又真係比佢用啲科學溝少少偽科學解釋到 雖然達也太屈搞到無人理設定
境界地平線 同 魔禁設定都幾齊 只不過要睇住個wiki...

正傳著墨描寫既火霧戰士一隻手都數得曬
再加埋動畫喱個原作粉碎機
如果睇番外傳小說會講多幾個同正傳冇交差點既火霧戰士
同埋會補充番好多細節

劇情正喎

回望而家日本動畫食緊老本，80年代－00年代既動畫太出色…

DAL賣萌後宮都亂到仆街

不過都有例外

打工魔王設定好簡單，但劇情流暢。